根本無人想警方道歉

道歉有撚用咩

講幾句說話 冇香港人想收貨

成立獨立調查委員會

就由提出逃犯修訂條例開始查

我地要解決既唔係人 而係以下現象

警方高職縱容前線執法超越尺度

警方懷疑默許/與配合黑幫 選擇性執法

香港不容許 黑社會治港

成立獨立調查委員會

香港警察要靠黑社會支持

道歉冇撚用 獨立調查委員會最實際

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

炒哂班仆街

放下5大訴求一陣 (遲少少再講)

拒絕警黑治港

和理非 不入村
拒絕警黑合作

推

【投拆Hi】一人一信繼續投訴

道你老母
獨立調查追究黑警濫權警黑合作呀仆街
一係直接解散
無第三個option